夕采 20201020 星期二 蘋果日報

夕采 20201020 星期二 蘋果日報

路透社
10小時前
對泰國樂觀 - 陶傑

互聯網
10小時前
英雄莫問出處 - 左丁山

《瑯琊榜》劇照
10小時前
《琅琊榜》比狼牙棒好用 - 林夕

10小時前
《時代》背景 - 馮睎乾

10小時前
黑齒（五）- 李碧華

路透社
10小時前
水炮都是藍色的 - 曾志豪

美聯社
10小時前
他原本是不用死的 - 李純恩

攝影：鄧達智
10小時前
滙殘浪踏浪 - 鄧達智

10小時前
領導十誡 - 邁克

10小時前
來自對手的同情 - 高慧然

10小時前
喇沙仔Be菠蘿油 - 陳也

10小時前
「難民背棄國家」論 - 古德明

10小時前
#standWithThailand - Kitman

============

最Hit

11小時前
天文台料颱風逼港600km勁過浪卡 惟東北季風主導 連續3日離岸強風

1小時前
限聚令︱林鄭預告禁令再延長 消息指放寬婚禮至50人上限、本地旅行團可30人聚集

2小時前
逃兵役｜內地年輕人遭罰終身 評論員：戰爭風險日增

斐濟代理警察署長杜德拉夫（左）表明已由外交層級處理，不會繼續調查。（互聯網）
1小時前
戰狼變流氓｜斐濟警稱外交層級處理拒調查 台外交部：今正式提控

國泰大裁員消息之前，先披露明年上半年營運四分之一運力的預測
2小時前
TVB：國泰將炒逾5,000港員工 空服員是「重災區」

6小時前
狗仔出更丨陳曉華是非纏身避開何廣沛 稚嫩演技有寸進冇阻人收工

2小時前
又打風｜菲律賓熱帶氣旋後日入香港800公里範圍 周末最接近

中大女生獲德國移民與難民局批出難民資格。
9小時前
抗暴之戰｜中大女生稱經台灣抵德國 離港因「知道不會得到公平審訊」

==========